世界杯你支持邊隊？

阿根廷美c要証明自己

C朗果隊

港女：有曬所有靚仔個隊

獌聯
咁耐都未拎過世界盃, 好想佢拎第一次

阿仙奴會入十六強

好似加泰輸左俾羅馬帝國出局

冰島🇮🇸

Argentina

捧左十年